[升學就業jj] 有冇巴絲做緊牙齒衞生員？

幫人問

嚟緊想讀Space 個 dental hygiene HD
畢業出黎應該做牙齒衛生員

想知人工/ 晉升機會/ 工作環境如何？

有冇巴絲分享下？

聽都未聽過 留名學野

讀緊?